有冇人覺得個香港疫情已經到尾聲？

條街好多人

樓主走先......

不嬲冇驚過

口罩都唔帶啦 1x蚊先一個kf94

你估平咩

過去香討同baby condom講
呢度除左路過五毛冇人信架

完全復工之後2個WEEK再講